[非員工］SoFi好波

叻仔係抵讚嘅
卡係卡咗啲
但竟然無爆ser

因為得番好小on 9 仲用sofi

過哂檔啦 冇人用咪唔死囉

仆街 比你一眼睇穿咗

跌先死嫁麻屌

又hang撚咗喎

你又啱喎